多國籲緬甸軍方克制 = 同叫維尼熊唔好大啖吞食蜜糖 有咩分別？

口交有撚用咩
等睇我地習大大 打殘d 民主國家仲好啦